高價徵口罩

屋企得番廿幾個，一家四口
有冇師兄高抬貴手放一兩盒嚟救命
開個價嚟

有冇小朋友或者老人家？

有細妹

留tg，影你屋企四條友身份證，
只需要提供字母、出生年份、***AZ/*AZ嗰行，其他你遮晒佢

有8盒N95等緊速遞聽日或後日送嚟

hktvmall 8 號有口罩返貨

邊Q個負評
我要確定佢係真香港人同有需要人士
唔通四個八九十後R字頭AX身份證我都幫咩

上都上唔到個網

去WT special food 係觀塘 26@1 有現貨

Ok 多謝你

我有400個可以賣100個出嚟

合理 不過勇武無得咁做

字母+***AZ+年份, 一粒數字都唔要, 認到啲乜

個ac又唔係覆一次就以後唔用
6月前又可能自爆過少少野

咪玩啦 我俾盡你4部電話2部電腦都唔會搶到

講左幾多次唔係R字頭就支那人

但係AX一定係

開個價

留the

咩標準先？
PFE?